你掛住個ex時會諗起邊句歌詞

你眷戀的
都已離去
你問過自己無數次
想放棄的
眼前全在這裡

let's fuck

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌屌 屌屌 屌你老母 屌你老母 XXX

當我想 想起你

好彩諗起個一次你有分手

你開心到冇朋友 冇分手會有排你受

我泰傷心了 我泰傷心了

就算只談一場感情 除外都是一時虛榮

閉起雙眼你會掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

我都係 仲記得係同佢一齊聽

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
別用離開教我 失去的人最重要

你好不好

有沒捱壞了身子 會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

今天看那段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事

難道我可以擰轉縮命重遇你一次
經歷多少可惜也都不配
「擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪着我開甜蜜的玩笑」

求你別說錯過我其實亦愛我
何以技癢放過我 你已彷彿有神助

求你別要如從前純熟地碰我

這分鐘也在進取，這一刻卻掛念誰

Here in my heart, there's an empty space Where you used to be.

雞 全部都係雞

擁不擁有也會記住誰
快不快樂留在身體裏

就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現
就算再說一世的經典 這種感覺仍可改變
請不要再悼念從前 講分手不必講 再見

我想見的笑臉只有懷念

就算再吻一次亦難避免咀邊衹惑受苦澀，遺憾是越努力捉緊這碎片越難令他重現

that's why you go...away i know....yes i know

二百年後再一起，應該怕旁人服氣

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
苦戀注定難，我已經習慣，沿途承受留情的雙眼，請給我負擔

縱使我最後曾認命，邂逅了她…其實你是一幅畫，狠狠往這售人心上掛

祝福聲想你都聽到

嘗試糟蹋戀愛的快餐 了解到何謂一起

健身室裡的 早午晚上 誰會怕苦
被撇下者 請自顧
魂飛散 都要砌好 身體一副
換個型像見 新主顧

最後一次 想念着你

頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然
強硬到分離先改變

You need me man I don't need you

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

你睡過的 只少我都 睡過

腎仔全首14天

若你碰到了 替我問候他
告訴他 我過得很美滿
已忘記他 已把淚水全部擦乾
若你碰到了 替我問候他
祝福他和他的另一半
不在乎他 不再愛也不再等待
就這樣吧 若你碰到他

樂隊ok?
Geenday
利申：唔係我

傻小子 妄想找到優美開始

If we go again all the way from the start
I would try to change the things that killed our love
Your pride has built a wall, so strong that I can't get through
Is there really no chance to start once again? I'm loving you

遠在咫尺-陳奕迅
全首

聽見冬天的離開，我在某年某月醒過來

等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流

為何有了勇氣還是不夠 握緊的還是都放了手
摩擦裡 一點點 一些些 消失了相愛的理由

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎
大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧
仍關心你願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去對待我 為你緊

若那日你沒離棄我 已是某段情歌
Dear Jane - 無可避免

或者我舊 只想把你留下來
王苑之 - 皇后餐廳

但一不小心 總記起你

過去的經已不會再出現

失憶蝴蝶，兩首一齊冇得輪

如果你在前方回頭 而我不回頭 你要不要我

我們都傻。。傻在愛上。。沒有感情的分身

走錯路。。情緣上可惡補。。保證可終老。。醫生的傷你看不到。。。